「遼寧號訪港」移港台正妹：排到中暑都抵

中國首艘航空母艦「遼寧號」今日開放予市民登艦參觀。來自台灣、但擁香港身份證的王氏姐妹表示，覺得很引以為榮，「殲-15戰機很酷！」，船員很友善，有跟他們敬禮。

昨晚11點機回港的王妹妹說，船上的服務很好，會很貼心的給水和點心，也特別照顧長者；王姐姐則說，整個空間和設計難以用言語來形容，只能說「非常興奮」，覺得排隊排到差一點中暑也值得。
21歲鄧小姐說，殲-15戰機比想像中偉大，推介市民參觀，整體感覺良好，但安排有些混亂：「佢攞咗啲麵包出來，跟住啲人係一窩咁樣搶，真係有少少混亂，無做措施去控制。」

台灣人都奶支那，仲移民香港，真係有人唔做走去做豬

移民去香港要咩條件

揭開條裙就可以...

領導先

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

好可疑，正正常常既女，中意航空母腩？

佢地係國軍間諜又話你知咩

中介公司

正妹喎
果然有閪便是娘

擺明做show 都有人信

咁撚多蝗語人有身份證

(片)
王小姐： 中國人強嘛
台灣這個就比較很少
所以這次特別過來
因為就覺得機會很難得

【遼寧號訪港】軍事迷興奮：雖然係舊嘅翻版但有佢獨特性

即時要聞

2017-07-08 09:29:03 HKT

【新增短片】
中國第一艘航空母艦「遼寧號」即日起一連兩日開放給獲派參觀券的公眾登艦，早上8時已有逾百人排隊。排首位任職保安的梁先生凌晨5時已到場，他指昨晚半睡半醒，清晨4時已經起床出發，「唔想同人逼囉」，希望可看到殲-15戰機。曾參觀過訪港的軍艦藍嶺號兩棲指揮艦，梁先生認為「遼寧號」始終是改裝蘇聯舊艦而成，比較舊式，「艦母始終美軍都係第一嘅。」

市民Leo同樣對能登艦參觀「遼寧號」感興奮，昨晚更因此失眠，「對於中國嚟講始終係第一隻，雖然係烏克蘭舊嘅翻版......翻新造嘅，但係都有佢獨特性。」他原本希望可看到殲-20戰機，但今次艦載只得殲-15，「英美軍艦比遼寧號大一倍到（編按：應是美航母排水量大50%），雖然比較細，始終係中國航空母艦新發展。」

麥先生對可參觀航空母艦心情激動，「畀香港市民上船已經好幸運，10幾億人都係香港市民有資格上去。」麥太形容遼寧號是「14億人嘅光榮」，兩夫婦都認為中國派艦是想「宣示主權，震攝港獨，中國人腰骨硬起來」。

持有香港身份證的台灣人王敏周五晚特意飛來港參觀，她抱怨早前排隊取門票很辛苦，又稱自己不會以政治化角度看待遼寧號訪港，認為是難得機會看到航母，因為在台灣能看到軍艦的機會比較少。
<蘋果>
台灣人個名比較少用一個單字

而且台灣點會看到軍艦機會比較少！？

覺得佢唔係土生土長台妹

Agree

識好多台灣人 就算唔憎中國
但好多都抱中立態度 即係唔憎但都冇咩好感

佢話自己係台妹
但可能係大陸妹假扮

反正條女話自己係瑞典人, 記者都會寫佢係瑞典人
唔通記者去起佢底咩

咩講法黎 用單字就大陸人？
我覺我單字好撚型
第時有仔女一定改單字

red]持有香港身份證的台灣人王敏周五晚特意飛來港參觀[/red]，她抱怨早前排隊取門票很辛苦，又稱自己不會以政治化角度看待遼寧號訪港，認為是難得機會看到航母，因為在台灣能看到軍艦的機會比較少。
台灣點會看到軍艦比機少？
而且經常有開放比台灣人上艦參觀

垃圾中視，cctvb 都不如

行撚開啦426

中國電視公司

發揚中華文化光輝 致力三民主義實現（1979年）

擁有者旺旺中時集團持股者
旺旺中時集團
正聲廣播公司
保力達

關鍵人物
蔡衍明（旺旺中時集團最大股東）
吳根成（董事長）
胡雪珠（總經理）

即係同中國時報一樣

<台PTT>台辣妹登遼寧艦致敬：中國人強嘛！
時間Mon Jul 10 11:23:13 2017
※ 文章網址:

→ MrXD: 噗~ 學分班 07/10 11:24

→ Junneo: 樓下想 07/10 11:24

推 Alexei: 樓下三明治 07/10 11:24

推 lordwen: 正妹 07/10 11:24

→ z968q1aet: 我還想說那哦多正妹 怎麼會選她 07/10 11:25

推 freener: 哦 哈哈哈 07/10 11:26

→ eternalecho: 35歲…角逐主播失利XD 07/10 11:26

推 jayemshow: 推年紀看起來有點大會被告嗎 XDDDD 07/10 11:27

→ kilof: 學分班那種連學店都不如 07/10 11:27

推 mynewid: 王小姐出來玩 07/10 11:28

→ yoyodio: 陳述事實沒關係，但鄉民真的不要在推文裡亂發洩情緒逆 07/10 11:29

推 hdjj: 有笑有推 07/10 11:31

推 Whitening: 怕.jpg 07/10 11:31

推 HANJIUN: 學分班XD 07/10 11:34

→ aero021: 他姊 07/10 11:37

→ iAsshole: 真正的軍人看到這種不搭不七的敬禮會翻白眼吧？ 07/10 11:37

推 iPad8: 吉 07/10 11:39

推 arhuro: 推文新聞有說母親是港姐 所以推論有香港永久居留證 符合 07/10 11:40

→ arhuro: 上篇文章內容的參觀說明要件 07/10 11:41

推 usaku: 噗，普，曝 07/10 11:44

推 Myfun: 辣在那兒！ 07/10 11:44

→ usaku: 餃子王將好吃嗎 07/10 11:45

→ usaku: 啊，弄錯了 07/10 11:46

推 rkb84: 要強也是去美國。 07/10 11:49

→ garone: 建議去San Diego, 去看看美軍退役的航母，比較一下。 07/10 11:54

噓 ssdog: 醜! 07/10 11:57

→ ssdog: 長得真是醜! 07/10 11:59

推 rock0747: 這叫正妹？眼睛沾蜆肉嗎 07/10 12:00

推 cms6384: 搞不好是問她穿什麼鞋子？ 中國強嘛 07/10 12:02

→ wht810090: 米國加州聖地牙哥那艘米軍空母還是二戰~1970s的產物 07/10 12:05

推 k0938773318: ㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏ 07/10 12:05

推 JOKO58802218: 張宇? 07/10 12:09

噓 jansan: 辣妹？ 07/10 12:14

推 baseball0203: 敏姐出來打球~ 07/10 12:14

噓 alpha008: 強國人的標準真是.....ㄏㄏ 07/10 12:19

噓 foolaround: 正妹在哪? 07/10 12:35

推 tin123210: 符合中國人的審美標準 07/10 12:36

推 WindSucker: 30女孩兒 07/10 12:36

噓 a2603: 別回來了 07/10 12:43

推 hong414: 這是一種上通告的概念嗎~? 07/10 12:43